想問下大家買入一隻股票既時候係根據咩指標？

等佢跌到 價低 就可以買
等到佢升到價高 就賣得

過往表現，行業前景，公司價值

心情

人棄我取

感覺

大師睇淡

户口有冇錢

公司價值

睇盤
睇圖冇咩用
真係有心留意既話我會望住大利市望佢幾日甚至幾個月

午間教路
錢錢錢打到黎
講升講跌